【劇透】睇完a4嘅同我入嚟

有冇人留意到洛基其實係個彩蛋！！
佢用粒魔方走咗佬

冇，去左廁所

今集a4冇彩蛋 搞到成件事好完滿 好似復仇者第一代正式完結咁